(學術研究)點樣處置新鮮催淚彈？

喺佢仲放緊gas嘅時候放入密封食物盒
可唔可以循環再用

當然講緊唔係放成日漏哂氣先拎返出黎用啦。

阻一阻大家

真係想知

拎去第二度先打返開

真係唔知先想問

負皮係咪即係唔得？

雞蛋打開左唔擺得耐架啦
搵平底鍋炒下佢，拋吓佢
就係一隻好靚既荷包蛋，仲識出煙架

sorry覆錯

其實個食物盒都係裝煙姐
佢噴哂出黎咪喺哂食物盒入面？

覆緊炒蛋po?

應該好L熱下。咁但溶個盒咩。

push

我都有諗過呢個問題
其實去到幾度？